22-26/9首爾毒遊

有冇人呢段時間都喺首爾？
一齊食吓飯

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

遊記？

我都plan緊月尾毒遊首爾

早你一個禮拜依家係首爾
夜晚都幾涼吓，記住帶件褸